{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044721",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 이천터미널점"
    },
    "text": "利川ターミナル交差点から中里交差点方面のラオンパレスの前に位置するカフェは駐車できません。 当カフェは毎日07:00から22:00まで営業しており、木曜日から水曜日までの営業時間は同じです。 このカフェでは、さまざまなドリンクメニューを楽しむことができます。 カフェモカは4,500ウォン、カフェラテは5,700ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドが6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノ5,500ウォン、ジャバフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このカフェは毎日07:00から22:00まで営業しています。木曜日から水曜日までの営業時間は同じです。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのようなドリンクメニューがありますか？",
            "answer": "このカフェではさまざまなドリンクメニューを楽しむことができます。カフェモカ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブルー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンド、エスプレッソフラペチーノ、ジャバフラペチーノなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテの値段は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートの値段は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカの値段は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーの値段は4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーの値段は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの値段は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドの値段は6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャバフラペチーノの値段は6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 594
    }
}